{
    "question": "5 w + 1 h dalam bahasa indonesia, poko-pokok informasi itu dapat di singkat dengan",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dapat disingkat dengan=ADIK SIMBA/what,who,where,when,why dan how</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#maaf klo salah</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sikap-yg-harus-di-miliki-ketiak-kita-mengampuni-orang-lain-adalah-526",
            "question": "Sikap yg harus di miliki ketiak kita mengampuni orang lain adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memaafkannya dengan ikhlas</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Ikhlas</p><p>(salah satunya)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-quran-dijadikan-sebagai-sumber-hukum-yang-pertama-dan-utama-241",
            "question": "Al-qur\u2019an dijadikan sebagai sumber hukum yang pertama dan utama karena\u2026.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Al - Quran dijadikan sebagai sumber hukum yang pertama dan utama karena....</p><p>Memiliki beberapa keistimewaan yaitu : Membacanya dinilai ibadah dan mendapat pahala. Isi , kandungan serta lafaznya tidak akan mengalami perubahan maupun pergantian. Tidak lekang oleh waktu (hukumnya masih bisa dipakai hingga masa kini)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-potongan-ayat-qs-al-qashas-ayat-77-336",
            "question": "Perhatikan potongan ayat qs. al qashas ayat 77 ! \u0627\u0650\u0646\u0651\u064e \u0627\u0644\u0644\u0651\u0670\u0647\u064e \u0644\u064e\u0627 \u064a\u064f\u062d\u0650\u0628\u0651\u064f \u0627\u0644\u0652\u0645\u064f\u0641\u0652\u0633\u0650\u062f\u0650\u064a\u0652\u0646\u064e . terjemah yang tepat lafal tersebut adalah... . *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sungguh, Allah tidak menyukai orang yang berbuat kerusakan.</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3><strong>Semoga</strong><strong> membantu</strong><strong>^</strong><strong>^</strong></h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-pelajaran-tajwiz-tentang-bacaan-alif-lam-barapa-macam-alif-l-174",
            "question": "Pada pelajaran tajwiz tentang bacaan alif lam barapa macam alif lam ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada 2 macam alif lam yaitu Alif lam Qomariyah dan alif lam samsiyah.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-2-langkah-langkah-membuat-puisi-mohon-di-jawab-besok-dik-796",
            "question": "Sebutkan 2 langkah langkah membuat puisi mohon di jawab besok dikumpul\u2764\ufe0f",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menentukan tema.</p><p>menentukan pilihan kata / diksi.</p><p>memperhatikan gaya bahasa atau majas yang digunakan.</p><p>memperhatikan enjabemen.</p><p>memperhatikan estetika.</p><p>menentukan makna yang terkandung dalam puisi tersebut. semoga membantu..</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dan-demi-bapak-dan-anaknyartinya-dalam-bahasa-arab-737",
            "question": "\"dan demi bapak dan anakny\"artinya dalam bahasa arab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0648\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0628\u0646</p><p>maaf kalau salah, semoga membantu</p><h2>SEMANGAT BELAJAR!!! </h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mungkinkah-manusia-bisa-melihat-allahdimanakapan-996",
            "question": "Mungkinkah manusia bisa melihat Allah,dimana,kapan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bisa jika kita di pertemuka Allah swt di surga terdapat d surga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna jika kita berada d dalam surga maka kita di pertemukan Allah swt</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-d-mksd-dengan-atmoster-355",
            "question": "Jelaskan yang d mksd dengan atmoster?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>atmosfer adalah kawasan luar angkasa </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><u><strong>Atmosfer merupakan pelindung planet yang terbentuk dari berbagai macam gas. ... Atmosfer terdiri dari banyak lapisan yang terbentuk dari beragam gas. Lapisan ini berjarak hingga ribuan kilometer dari permukaan planet. Lapisan atmosfer mengelilingi planet mulai dari permukaan hingga ke luar angkasa.</strong></u></li></ul><p><u></u></p><p><strong>Penjelasan: </strong><em><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-contoh-bidang-yang-tidak-dibentuk-dari-garis-lengku-246",
            "question": "Tuliskan tiga contoh bidang yang tidak dibentuk dari garis lengkunh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pintu buku kotak pensil</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena mereka tidak berbentuk melengkung</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutna-siti-laras-sing-digunakake-menawa-arep-nembang-pelog-578",
            "question": "Sebutna siti laras sing digunakake menawa arep nembang pelog",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>itu bahasa apa?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ga ngerti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}